[
    {
        "result": [
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"main_home\",\"template\":\"main_home\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"},{\"type\":\"image\",\"colname\":\"image\",\"target\":{\"table\":\"image\",\"colname\":\"image\"}}]}",
                "name": "main_home"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"generic\",\"template\":\"generic\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "generic"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"catalog\",\"template\":\"catalog\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "catalog"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"thesaurus\",\"template\":\"thesaurus\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "thesaurus"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"item\",\"template\":\"item\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "item"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"item_biblio\",\"template\":\"item_biblio\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "item_biblio"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"sitemap\",\"template\":\"sitemap\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "sitemap"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"page\",\"template\":\"page\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "page"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"exhibitions\",\"template\":\"exhibitions\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "exhibitions"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"exhibition\",\"template\":\"exhibition\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "exhibition"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"panels\",\"template\":\"panels\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "panels"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"biblio\",\"template\":\"biblio\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "biblio"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"news\",\"template\":\"news\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "news"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"news_detail\",\"template\":\"news_detail\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "news_detail"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"research\",\"template\":\"research\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "research"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"outstanding\",\"template\":\"outstanding\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "outstanding"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"project\",\"template\":\"project\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "project"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"exhibition_detail\",\"template\":\"exhibition_detail\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "exhibition_detail"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"didactic\",\"template\":\"didactic\",\"table\":\"ts_web\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "didactic"
            },
            {
                "table": "template_map",
                "data": "{\"id\":\"museum_publications\",\"template\":\"museum_publications\",\"table\":\"publications\",\"detail\":[{\"type\":\"title\",\"colname\":\"title\"},{\"type\":\"abstract\",\"colname\":\"abstract\"},{\"type\":\"body\",\"colname\":\"body\"}]}",
                "name": "museum_publications"
            }
        ],
        "msg": "Ok get rows_data done. Ok exec_query done",
        "total": false,
        "debug": {
            "total_time": 0.002
        },
        "id": "templates_all"
    },
    {
        "result": [
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 2,
                "term_id": "ww1_2",
                "term": "Inici",
                "web_path": "main_home",
                "parent": "ww1_1",
                "parents": "[\"ww1_1\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "main_home",
                "title": "Museu virtual de Quart de Poblet",
                "abstract": "Benvingut",
                "body": "El projecte de creaci\u00f3 del museu virtual de Quart de Poblet reunir\u00e0 la col\u00b7lecci\u00f3 de peces etnol\u00f2giques integrades en el Fons de Patrimoni Local i els arxius catalogats en el Fons Fotogr\u00e0fic Municipal. D'aquesta manera, qualsevol persona, ja siga ve\u00efna o no del municipi, podr\u00e0 accedir a aquestes col\u00b7leccions. La creaci\u00f3 d'aquest museu est\u00e0 cofinan\u00e7at al 50% pel Fons Europeu de Desenvolupament Regional (FEDER), mitjan\u00e7ant el Programa Operatiu Plurirregional d'Espanya (POPE) 2014-2020 en el marc de l'Estrat\u00e8gia de Desenvolupament Urb\u00e0 Sostenible (EDUSI) municipal.<br \/> <br \/> Actualment s'estan realitzant les tasques de catalogaci\u00f3 de la col\u00b7lecci\u00f3 que ja composen el fons municipal de patrimoni local. Aquesta catalogaci\u00f3 inclou xicotetes col\u00b7leccions que fam\u00edlies o associacions del municipi han anat donant al llarg dels anys. <br \/> <br \/>Gestionar aquesta col\u00b7lecci\u00f3 implica un treball de revisi\u00f3, inventari i catalogaci\u00f3 de tot el patrimoni existent, que a m\u00e9s ha d'estar documentat i realitzat pel personal t\u00e8cnic especialitzat que componen l'equip interdisciplinari, com s'est\u00e0 fent des de la Casa de Cultura. Per a aix\u00f2, se segueixen uns est\u00e0ndards de qualitat i protocol comuns a tota la xarxa de museus de la Comunitat Valenciana.",
                "norder": 0,
                "image": "[\"6135\",\"23792\",\"6145\",\"16285\",\"19442\",\"16287\",\"5766\",\"5761\",\"16203\",\"16365\",\"16367\",\"7976\",\"13857\",\"12179\",\"23993\",\"12182\",\"6830\",\"17965\",\"18883\",\"14053\",\"17887\",\"13640\",\"7266\",\"5742\",\"3063\",\"17382\",\"18311\",\"13883\",\"16565\",\"21824\",\"21819\",\"23802\",\"26771\",\"23344\",\"13542\",\"23635\",\"23621\",\"27753\",\"29328\",\"26632\",\"23514\",\"23361\",\"23214\",\"2585\",\"2885\",\"3007\",\"3708\",\"4179\",\"4507\",\"4646\",\"4803\",\"5193\",\"23671\",\"23710\",\"16471\",\"21292\",\"14698\",\"8237\",\"6925\",\"7028\",\"4701\",\"3073\",\"4554\",\"20124\",\"4692\",\"4341\",\"4066\",\"13396\",\"3040\",\"4538\",\"5114\",\"5184\",\"2509\",\"8030\",\"21343\",\"3426\",\"4753\",\"4929\",\"2741\",\"30341\",\"22998\",\"7748\",\"21453\",\"3646\",\"8097\",\"22034\",\"19706\",\"31488\",\"2912\",\"16685\",\"29109\",\"29112\",\"29364\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_6135.jpg\",\"rsc29_rsc170_23792.jpg\",\"rsc29_rsc170_6145.jpg\",\"rsc29_rsc170_16285.jpg\",\"rsc29_rsc170_19442.jpg\",\"rsc29_rsc170_16287.jpg\",\"rsc29_rsc170_5766.jpg\",\"rsc29_rsc170_5761.jpg\",\"rsc29_rsc170_16203.jpg\",\"rsc29_rsc170_16365.jpg\",\"rsc29_rsc170_16367.jpg\",\"rsc29_rsc170_7976.jpg\",\"rsc29_rsc170_13857.jpg\",\"rsc29_rsc170_12179.jpg\",\"rsc29_rsc170_23993.jpg\",\"rsc29_rsc170_12182.jpg\",\"rsc29_rsc170_6830.jpg\",\"rsc29_rsc170_17965.jpg\",\"rsc29_rsc170_18883.jpg\",\"rsc29_rsc170_14053.jpg\",\"rsc29_rsc170_17887.jpg\",\"rsc29_rsc170_13640.jpg\",\"rsc29_rsc170_7266.jpg\",\"rsc29_rsc170_5742.jpg\",\"rsc29_rsc170_3063.jpg\",\"rsc29_rsc170_17382.jpg\",\"rsc29_rsc170_18311.jpg\",\"rsc29_rsc170_13883.jpg\",\"rsc29_rsc170_16565.jpg\",\"rsc29_rsc170_21824.jpg\",\"rsc29_rsc170_21819.jpg\",\"rsc29_rsc170_23802.jpg\",\"rsc29_rsc170_26771.jpg\",\"rsc29_rsc170_23344.jpg\",\"rsc29_rsc170_13542.jpg\",\"rsc29_rsc170_23635.jpg\",\"rsc29_rsc170_23621.jpg\",\"rsc29_rsc170_27753.jpg\",\"rsc29_rsc170_29328.jpg\",\"rsc29_rsc170_26632.jpg\",\"rsc29_rsc170_23514.jpg\",\"rsc29_rsc170_23361.jpg\",\"rsc29_rsc170_23214.jpg\",\"rsc29_rsc170_2585.jpg\",\"rsc29_rsc170_2885.jpg\",\"rsc29_rsc170_3007.jpg\",\"rsc29_rsc170_3708.jpg\",\"rsc29_rsc170_4179.jpg\",\"rsc29_rsc170_4507.jpg\",\"rsc29_rsc170_4646.jpg\",\"rsc29_rsc170_4803.jpg\",\"rsc29_rsc170_5193.jpg\",\"rsc29_rsc170_23671.jpg\",\"rsc29_rsc170_23710.jpg\",\"rsc29_rsc170_16471.jpg\",\"rsc29_rsc170_21292.jpg\",\"rsc29_rsc170_14698.jpg\",\"rsc29_rsc170_8237.jpg\",\"rsc29_rsc170_6925.jpg\",\"rsc29_rsc170_7028.jpg\",\"rsc29_rsc170_4701.jpg\",\"rsc29_rsc170_3073.jpg\",\"rsc29_rsc170_4554.jpg\",\"rsc29_rsc170_20124.jpg\",\"rsc29_rsc170_4692.jpg\",\"rsc29_rsc170_4341.jpg\",\"rsc29_rsc170_4066.jpg\",\"rsc29_rsc170_13396.jpg\",\"rsc29_rsc170_3040.jpg\",\"rsc29_rsc170_4538.jpg\",\"rsc29_rsc170_5114.jpg\",\"rsc29_rsc170_5184.jpg\",\"rsc29_rsc170_2509.jpg\",\"rsc29_rsc170_8030.jpg\",\"rsc29_rsc170_21343.jpg\",\"rsc29_rsc170_3426.jpg\",\"rsc29_rsc170_4753.jpg\",\"rsc29_rsc170_4929.jpg\",\"rsc29_rsc170_2741.jpg\",\"rsc29_rsc170_30341.jpg\",\"rsc29_rsc170_22998.jpg\",\"rsc29_rsc170_7748.jpg\",\"rsc29_rsc170_21453.jpg\",\"rsc29_rsc170_3646.jpg\",\"rsc29_rsc170_8097.jpg\",\"rsc29_rsc170_22034.jpg\",\"rsc29_rsc170_19706.jpg\",\"rsc29_rsc170_31488.jpg\",\"rsc29_rsc170_2912.jpg\",\"rsc29_rsc170_16685.jpg\",\"rsc29_rsc170_29109.jpg\",\"rsc29_rsc170_29112.jpg\",\"rsc29_rsc170_29364.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 19,
                "term_id": "ww1_19",
                "term": "Panels",
                "web_path": "panels",
                "parent": "ww1_17",
                "parents": "[\"ww1_17\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "panels",
                "title": "",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 22,
                "term_id": "ww1_22",
                "term": "Publicaciones",
                "web_path": "biblio",
                "parent": "ww1_16",
                "parents": "[\"ww1_16\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "biblio",
                "title": "Publicaciones",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 23,
                "term_id": "ww1_23",
                "term": "Not\u00edcies",
                "web_path": "news",
                "parent": "ww1_9",
                "parents": "[\"ww1_9\"]",
                "children": "[\"ww1_24\"]",
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "news",
                "title": "Not\u00edcies",
                "abstract": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut convallis erat at nulla viverra, a laoreet nulla placerat. Fusce tincidunt leo non malesuada imperdiet. Sed lacinia libero luctus nisl pretium tempor. Morbi purus justo, finibus at tortor non, ultricies scelerisque nulla. Fusce iaculis ex erat, at luctus justo consequat nec. Donec ut bibendum lacus, a lacinia ex. Sed ut justo vel sem tempus auctor non ut ligula. Mauris condimentum congue metus, vel posuere ex iaculis non. Cras sagittis velit in enim tempor sodales. Suspendisse accumsan erat mauris, eget viverra magna vestibulum et. Nullam sodales arcu libero, sit amet gravida tortor tristique ac. Aliquam non pretium dolor.",
                "body": "<p>Vivamus gravida est a lacus imperdiet placerat. Aenean in nibh ut ante fermentum vulputate. Nullam a quam laoreet lorem facilisis auctor vel nec purus. Maecenas non tortor posuere, imperdiet felis eu, commodo ex. Aenean vulputate vulputate urna vitae egestas. Nulla facilisi. Nunc egestas vitae quam sit amet consequat. Donec eget elit enim. Vestibulum porttitor sem neque, ac mattis ligula ultricies gravida. Etiam fringilla augue in tellus fermentum faucibus. Nulla ultrices sem quam, id tempus eros tincidunt quis.<\/p> <p>Phasellus in leo metus. Praesent sed tellus elit. Morbi eget fermentum ante, eget facilisis ligula. Nam consequat elementum justo non rhoncus. Aenean non elit tristique, sollicitudin risus eu, pellentesque quam. Sed gravida ut diam ut tincidunt. Praesent tincidunt sem quam, sagittis pharetra nunc accumsan sit amet. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aenean mollis eros ut sollicitudin venenatis. Vestibulum augue neque, lobortis et purus eget, porta malesuada ligula. Suspendisse potenti. Vestibulum pharetra felis orci, eget mollis elit viverra sed. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean pellentesque mauris ut euismod egestas.<\/p> <p>In gravida urna a sodales cursus. Nam sem metus, eleifend nec odio ac, pretium consectetur eros. Aenean varius mi et odio dictum suscipit. Ut vitae risus ex. Nunc porttitor eros quis rutrum accumsan. In elementum dui non iaculis semper. Proin id consequat risus. Phasellus fermentum enim et ante blandit efficitur. Curabitur luctus leo eros, vel aliquet arcu molestie a. Proin sapien mauris, pharetra id placerat cursus, euismod quis mi. Quisque tempor ut eros in lobortis. In hac habitasse platea dictumst. Praesent placerat placerat massa nec tincidunt. Duis pharetra eros vel dolor pellentesque fringilla. Phasellus pretium eleifend rutrum.<\/p> <p>Duis vestibulum euismod tincidunt. Aenean accumsan at massa ac malesuada. Vestibulum pretium ex enim, ut vestibulum mauris dictum eu. Integer ultrices posuere est sed dictum. Vivamus tristique vehicula dolor in fringilla. Integer a lobortis diam. Aliquam tristique faucibus sapien, ac iaculis justo vestibulum nec. Nam maximus aliquam nibh eget convallis. Curabitur viverra est et venenatis pharetra. Etiam diam tortor, dignissim in velit ut, porttitor sollicitudin neque. Suspendisse eleifend efficitur orci a ultricies.<\/p>",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 24,
                "term_id": "ww1_24",
                "term": "Not\u00edcia",
                "web_path": "news_detail",
                "parent": "ww1_23",
                "parents": "[\"ww1_23\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "no",
                "template_name": "news_detail",
                "title": "Not\u00edcia",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 1,
                "term_id": "ww1_1",
                "term": "Museu virtual",
                "web_path": "",
                "parent": "hierarchy1_270",
                "parents": "[\"hierarchy1_270\"]",
                "children": "[\"ww1_2\",\"ww1_25\",\"ww1_8\",\"ww1_9\",\"ww1_16\"]",
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "page",
                "title": "Museu virtual",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null,
                "template": {
                    "id": "page",
                    "template": "page",
                    "table": "ts_web",
                    "detail": [
                        {
                            "type": "title",
                            "colname": "title"
                        },
                        {
                            "type": "abstract",
                            "colname": "abstract"
                        },
                        {
                            "type": "body",
                            "colname": "body"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 5,
                "term_id": "ww1_5",
                "term": "Objecte",
                "web_path": "object",
                "parent": "ww1_7",
                "parents": "[\"ww1_7\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Objecte",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 17,
                "term_id": "ww1_17",
                "term": "Exposici\u00f3",
                "web_path": "exhibition",
                "parent": "ww1_8",
                "parents": "[\"ww1_8\"]",
                "children": "[\"ww1_19\",\"ww1_45\"]",
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "exhibition",
                "title": "",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 27,
                "term_id": "ww1_27",
                "term": "Andrea Moreno Mart\u00edn",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Direcci\u00f3",
                "abstract": "Coordinaci\u00f3 de el Projecte Museu Virtual<br \/>Assessoria t\u00e8cnica en Hist\u00f2ria, Patrimoni i Mem\u00f2ria<br \/>Responsable de gesti\u00f3 de col\u00b7leccions i exposicions",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": "[\"29995\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_29995.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 3,
                "term_id": "ww1_3",
                "term": "Catalogo",
                "web_path": "catalog",
                "parent": "ww1_25",
                "parents": "[\"ww1_25\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "catalog",
                "title": "Colección",
                "abstract": "Objectes de la col·lecció",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 12,
                "term_id": "ww1_12",
                "term": "Legal",
                "web_path": "legal",
                "parent": "ww1_21",
                "parents": "[\"ww1_21\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "generic",
                "title": "Nota legal",
                "abstract": "",
                "body": "<strong>Reutilitzaci\u00f3<\/strong> <br \/><br \/>El Museu virtual de Quart de Poblet permet la reutilitzaci\u00f3 dels continguts i de les dades per a tothom i sense limitacions temporals ni restriccions, en els termes establerts per l'instrument legal CC0 de Creative Commons, i d'acord amb l'article 17.1 de la Llei 19\/2014, de 29 de desembre, de transpar\u00e8ncia, acc\u00e9s a la informaci\u00f3 p\u00fablica i m\u00e9s enll\u00e0 de les condicions b\u00e0siques establertes en l'article 8 de la Llei 37\/2007 sobre la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 del sector p\u00fablic (citar la font, no alteraci\u00f3 ni desnaturalitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 i especificaci\u00f3 de la data de l'\u00faltima actualitzaci\u00f3), i sempre que no es contradigui amb la llic\u00e8ncia o av\u00eds que pugui tenir una obra i que \u00e9s la que preval.<br \/><br \/>M\u00e9s informaci\u00f3: CC0 de Creative Commons<br \/> <a href=\"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.es<\/a> <br \/><br \/>Modalitats de reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 en museuquartdepoblet.org<br \/><br \/>D'acord amb l'article 17.1 de la Llei 19\/2014, de 29 de desembre, de transpar\u00e8ncia, acc\u00e9s a la informaci\u00f3 p\u00fablica, la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 p\u00fablica \u00e9s lliure i no est\u00e0 subjecta a restriccions, excepte dels sup\u00f2sits en qu\u00e8, per via reglament\u00e0ria, se sotmeti a l'obtenci\u00f3 d'una llic\u00e8ncia espec\u00edfica, per ra\u00f3 de la tutela d'altres drets o b\u00e9ns jur\u00eddics, o a la sol\u00b7licitud pr\u00e8via de l'interessat.<br \/><br \/>La Llei 37\/2007, de 16 de novembre, sobre reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 del sector p\u00fablic, que transposa la Directiva 2003\/98\/CE del Parlament Europeu i del Consell, i modificada per la Llei 18\/2015, de 9 de juliol (que al seu torn transposa la Directiva 2013\/37\/UE), regulen la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 p\u00fablica de qu\u00e8 disposen les administracions i organismes en qu\u00e8 participen majorit\u00e0riament, \u00e9s a dir, el dret de tots els agents potencials del mercat a la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 de les inst\u00e0ncies p\u00fabliques. De conformitat amb aquesta normativa, El Museu virtual de Quart de Poblet permet la reproducci\u00f3, distribuci\u00f3 i comunicaci\u00f3 p\u00fablica de l'obra i, a m\u00e9s, la transformaci\u00f3 de l'obra per a fer obres derivades, per tot el m\u00f3n i sense cap limitaci\u00f3 temporal, d'acord amb l'instrument legal de CC0 de Creative Commons, i quan no es contradigui amb la llic\u00e8ncia o av\u00eds que pugui tenir una obra i que \u00e9s la que preval.<br \/><br \/><strong>Per a reutilitzar la\u00a0informaci\u00f3 , han de seguir-se les\u00a0seg\u00fcents condicions : <\/strong><br \/><br \/><strong>No desnaturalitzar el\u00a0sentit\u00a0de la\u00a0informaci\u00f3. <\/strong><br \/><strong>Citar sempre la\u00a0font\u00a0de la\u00a0informaci\u00f3. <\/strong><br \/><strong>Esmentar la\u00a0data\u00a0de la\u00a0\u00faltima actualitzaci\u00f3\u00a0de la\u00a0informaci\u00f3. <\/strong><br \/><br \/><strong>Cal citar sempre la\u00a0font : El\u00a0Museu virtual\u00a0de Quart de Poblet , excepte en els\u00a0casos en qu\u00e8 hi hagi una llic\u00e8ncia espec\u00edfica , on caldr\u00e0 recon\u00e8ixer-li la\u00a0autoria i la\u00a0titularitat\u00a0de els\u00a0drets\u00a0de explotaci\u00f3. <\/strong><br \/><br \/><strong>Privacitat<\/strong> <br \/><br \/>Pol\u00edtica de protecci\u00f3 de dades de car\u00e0cter personal de la web museuquartdepoblet.org<br \/><br \/>El Museu virtual de Quart de Poblet garanteix el dret a la protecci\u00f3 de les dades personals que es faciliten a trav\u00e9s d'aquesta aplicaci\u00f3 en el termes establerts per la Llei org\u00e0nica 3\/2018, de 5 de desembre, de Protecci\u00f3 de Dades Personals i garanties digitals i pel Reglament (UE) 2016\/679, del Parlament Europeu i del Consell relatiu a la protecci\u00f3 de les persones f\u00edsiques respecte al tractament de dades personals i a la lliure circulaci\u00f3 d'aquestes dades, implementant les mesures de seguretat necess\u00e0ries i adequades a la mena de dades personals.<br \/><br \/>Les dades que es requereixin seran els estrictament necessaris, adequats i pertinents per a la finalitat per a la qual es recullin i seran sotmeses a un tractament automatitzat. No obstant aix\u00f2, si desitja exercir els drets d'acc\u00e9s, rectificaci\u00f3, supressi\u00f3, oposici\u00f3 i limitaci\u00f3 del tractament cap sobre de les seves dades personals (incloses imatges o enregistraments de veu), que poguessin apar\u00e8ixer en alguna p\u00e0gina, pot dirigir-se a info@museuquartdepoblet.org.",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 25,
                "term_id": "ww1_25",
                "term": "Colecciones",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_1",
                "parents": "[\"ww1_1\"]",
                "children": "[\"ww1_3\",\"ww1_7\",\"ww1_4\",\"ww1_39\"]",
                "menu": "yes",
                "active": "no",
                "template_name": "",
                "title": "Coleccion",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 1,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 13,
                "term_id": "ww1_13",
                "term": "Pol\u00edtica de cookies",
                "web_path": "cookies",
                "parent": "ww1_21",
                "parents": "[\"ww1_21\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "generic",
                "title": "Pol\u00edtica de cookies",
                "abstract": "",
                "body": "La web museuquartdepoblet.org utilitza cookies.<br>Navegar per aquesta web amb les cookies en el navegador comporta de manera imprescindible l'acceptaci\u00f3 de l'\u00fas d'aquestes conforme la pol\u00edtica present. Si no accepta l'\u00fas de cookies, pot bloquejar-les en el navegador.<br><br>Qu\u00e8 s\u00f3n les cookies<br><br>Les cookies s\u00f3n arxius que es descarreguen en el dispositiu en accedir a determinades p\u00e0gines web i permeten a la p\u00e0gina web, entre altres coses, emmagatzemar i recuperar informaci\u00f3 sobre els h\u00e0bits de navegaci\u00f3 d'una persona usu\u00e0ria o del seu equip i, depenent de la informaci\u00f3 que continguin i de la forma que que utilitzi el seu equip, poden utilitzar-se per a recon\u00e8ixer a l'usuari.<br><br>Com funcionen i per a qu\u00e8 serveixen<br><br>Formen part de la majoria de webs. Quan s'accedeix a una web que utilitza cookies, la web fa que el navegador cre\u00ef en el seu equip (ordinador, tauleta, tel\u00e8fon, etc.) petits fitxers amb informaci\u00f3 necess\u00e0ria per al funcionament de la web. Aquests arxius (que s\u00f3n les cookies pr\u00f2piament dites) formen part de la tecnologia necess\u00e0ria per al correcte funcionament del lloc web i no s\u00f3n inherentment perjudicials.<br>L'historial de navegaci\u00f3 i les cookies s'emmagatzemen en el seu equip. Les cookies, de manera similar a l'historial de navegaci\u00f3 o en la mem\u00f2ria caixet del navegador, s\u00f3n un rastre de la seva activitat en internet. Aix\u00f2 pot ser important si altres persones poden accedir al seu equip. En cas que estigui utilitzant un equip compartit, es recomana que en acabar elimini la informaci\u00f3 sobre l'historial de navegaci\u00f3, caixet i cookies. Si no sap com fer-ho, consulti l'apartat d'ajuda del navegador.<br>Pot desactivar les cookies, per\u00f2 algunes webs no funcionaran correctament. Si el preocupa la seva privacitat, pot desactivar completament l'\u00fas de les cookies en l'apartat de configuraci\u00f3 del seu navegador. En fer-ho, \u00e9s possible que algunes parts de la web no funcionin correctament.",
                "norder": 1,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 26,
                "term_id": "ww1_26",
                "term": "Investigaci\u00f3",
                "web_path": "research",
                "parent": "ww1_16",
                "parents": "[\"ww1_16\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "research",
                "title": "Investigaci\u00f3",
                "abstract": "<h3>D\u00e9dalo Cultural Heritage Management Platform<\/h3>\nEl museu utilitza el programari D\u00e9dalo Cultural Heritage Management Platform per a la gesti\u00f3 integral de l'arxiu i la seua publicaci\u00f3 web.<br \/>Si tens autoritzaci\u00f3, pots accedir al sistema de treball de l'arxiu en D\u00e9dalo.",
                "body": "<h3>D\u00e9dalo Publication Server<\/h3>\nEl sistema de publicaci\u00f3 del museu \u00e9s accessible mitjan\u00e7ant el D\u00e8dal Publication Server API.<br \/>Pots fer consultes REST utilitzant el panell interactiu inferior o integrar les dades directament fent consultes a l'API en la url: https:\/\/museuquartdepoblet.org\/dedalo_publication_server\/ <br \/><br \/> Exemple usant el navegador:<br \/>\n<pre><code class=\"bash\">https:\/\/museuquartdepoblet.org\/dedalo_publication_server\/tables_info?code=897asdal\u00f1kjasfhksdvyrtfdg4Ah<\/code><\/pre>\n<br \/>Exemple usant CURL:<br \/>\n<pre><code class=\"bash\">curl -X GET \"https:\/\/museuquartdepoblet.org\/dedalo_publication_server\/tables_info?code=897asdal\u00f1kjasfhksdvyrtfdg4Ah\" -H \"accept: application\/json\"<\/code><\/pre>\n<br \/>Exemple usant Javascript:\u00a0\n<pre><code class=\"javascript\">function request_data(options) {\n\n\tconst url\t\t= options.url || 'https:\/\/museuquartdepoblet.org\/dedalo_publication_server\/'\n\tconst method\t\t= options.method || 'POST' \/\/ *GET, POST, PUT, DELETE, etc.\n\tconst mode\t\t= options.mode || 'cors' \/\/ no-cors, cors, *same-origin\n\tconst cache\t\t= options.cache || 'no-cache' \/\/ *default, no-cache, reload, force-cache, only-if-cached\n\tconst credentials\t= options.credentials || 'same-origin' \/\/ include, *same-origin, omit\n\tconst headers\t\t= options.headers || {'Content-Type': 'application\/json'} \/\/ 'application\/json'\n\tconst redirect\t\t= options.redirect || 'follow' \/\/ manual, *follow, error\n\tconst referrer\t\t= options.referrer || 'no-referrer' \/\/ no-referrer, *client\n\tconst body\t\t= options.body \/\/ body data type must match \"Content-Type\" header\n\n\t\/\/ code defaults\n\t\tif (!body.code) {\n\t\t\tbody.code = '897asdal\u00f1kjasfhksdvyrtfdg4Ah'\n\t\t}\n\t\/\/ lang defaults\n\t\tif (!body.lang) {\n\t\t\tbody.lang = 'lg-spa'\n\t\t}\t\t\t\n\n\tconst handle_errors = function(response) {\n\t\tif (!response.ok) {\n\t\t\tconsole.warn(\"-&gt; handle_errors response:\",response);\n\t\t\tthrow Error(response.statusText);\n\t\t}\n\t\treturn response;\n\t}\n\n \tconst api_response = fetch(\n \t\turl,\n \t\t{\n\t\t\tmethod\t\t: method,\n\t\t\tmode\t\t: mode,\n\t\t\tcache\t\t: cache,\n\t\t\tcredentials\t: credentials,\n\t\t\theaders\t\t: headers,\n\t\t\tredirect\t: redirect,\n\t\t\treferrer\t: referrer,\n\t\t\tbody\t\t: JSON.stringify(body)\n\t\t})\n\t\t.then(handle_errors)\n\t\t.then(response =&gt; {\n\t\t\tconst json_parsed = response.json().then((result)=&gt;{\n\t\t\t\treturn result\n\t\t\t})\n\t\t\treturn json_parsed\n\t\t})\/\/ parses JSON response into native Javascript objects\n\t\t.catch(error =&gt; {\n\t\t\tconsole.error(\"!!!!! [request_data] ERROR:\", error)\n\t\t\treturn {\n\t\t\t\tresult \t: false,\n\t\t\t\tmsg \t: error.message,\n\t\t\t\terror \t: error\n\t\t\t}\n\t\t});\n\n\treturn api_response\n}\/\/end request_data\nrequest_data({\n\tbody : {\n\t\tdedalo_get\t\t: 'records',\n\t\tlang\t\t\t: 'lg-spa',\n\t\ttable\t\t\t: 'objects',\n\t\tar_fields\t\t: '*',\n\t\tsql_filter\t\t: '',\n\t\tlimit\t\t\t: 10,\n\t\tgroup\t\t\t: null,\n\t\tcount\t\t\t: true,\n\t\toffset\t\t\t: 0,\n\t\torder\t\t\t: null\n\t}\n}).then(function(api_response){\n\t\/\/ Note some values are JSON encoded objects\/array. You can parse them to get the proper data \n\tconsole.log(\"api_response:\",api_response);\n})\n<\/code><\/pre>\n<br \/> Codepen playground: <br \/> <a title=\"Codepen\" href=\"https:\/\/codepen.io\/devpacdd\/pen\/dypxZre\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img src=\"https:\/\/blog.codepen.io\/wp-content\/uploads\/2012\/06\/Button-Black-Large.png\" height=\"100px\" \/><\/a> <br \/><br \/> Open API initiative<br \/> <a title=\"Open API specification\" href=\"https:\/\/swagger.io\/resources\/open-api\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img src=\"..\/..\/..\/media\/image\/web\/open_api.jpg\" height=\"100px\" \/><\/a>",
                "norder": 1,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 28,
                "term_id": "ww1_28",
                "term": "Alejandro Pe\u00f1a Carbonell",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Direcci\u00f3 del desenvolupament del Museu Virtual",
                "abstract": "Conceptualitzaci\u00f3, desenvolupament i\u00a0implementaci\u00f3 tecnol\u00f2gica.<br \/>Fotografia",
                "body": "",
                "norder": 1,
                "image": "[\"26611\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26611.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 20,
                "term_id": "ww1_20",
                "term": "Conjunt",
                "web_path": "set",
                "parent": "ww1_7",
                "parents": "[\"ww1_7\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Conjunt",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 1,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 10,
                "term_id": "ww1_10",
                "term": "Projecte",
                "web_path": "project",
                "parent": "ww1_9",
                "parents": "[\"ww1_9\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "project",
                "title": "Projecte",
                "abstract": "El Museu Virtual de Quart de Poblet \u00e9s un projecte cofinan\u00e7at al 50% pel Fons Europeu de Desenvolupament Regional (FEDER), a trav\u00e9s del Programa Operatiu Plurirregional d'Espanya (POPE) 2014-2020, que s'engloba dins de l'Estrat\u00e8gia de Desenvolupament Urb\u00e0 Sostenible (EDUSI) de l'Ajuntament de Quart de Poblet. T\u00e9 la finalitat de compilar la col\u00b7lecci\u00f3 de peces etnol\u00f2giques, integrades en el Fons de Patrimoni Local, i les imatges catalogades en el Fons Fotogr\u00e0fic Municipal per a oferir en obert l\u2019acc\u00e9s integral a aquestes col\u00b7leccions.",
                "body": "La posada en marxa del projecte del Museu es va iniciar en 2017 i ha suposat un repte en el seu disseny i plantejament que ha apostat per una innovadora concepci\u00f3 en l'\u00fas de la tecnologia i la participaci\u00f3 ciutadana en la gesti\u00f3 i difusi\u00f3 de patrimoni cultural.<br \/><br \/><strong>SINGULARITAT<\/strong> <br \/><br \/>El Museu de Quart de Poblet naix digital i ha optat per D\u00c9DALO, una eina especialitzada, de codi obert, amb m\u00e9s de vint-i-un anys de desenvolupament per a gesti\u00f3 i difusi\u00f3 de patrimoni cultural. La col\u00b7lecci\u00f3 museogr\u00e0fica, gestionada per l'Ajuntament, es coordina des de l'\u00c0rea de Cultura, Patrimoni i Mem\u00f2ria i est\u00e0 formada per les donacions d'associacions locals, fam\u00edlies del municipi o recuperades per la pr\u00f2pia instituci\u00f3.\u00a0 <br \/><br \/><strong>MISSI\u00d3<\/strong> <br \/><br \/>El Museu t\u00e9 com a finalitat oferir en obert l'acc\u00e9s integral a les col\u00b7leccions municipals i construir un espai de divulgaci\u00f3, debat i coneixement de la Hist\u00f2ria i el Patrimoni amb vocaci\u00f3 de contribuir tamb\u00e9 a la posada en valor dels testimoniatges de vida i la mem\u00f2ria local a trav\u00e9s dels objectes, les fotografies i els espais i b\u00e9ns patrimonials del municipi. <br \/><br \/><strong>OBJECTIUS<br \/><\/strong>\n<ul>\n<li>Documentar, estudiar, gestionar, posar en valor, preservar i interpretar\u00a0el patrimoni municipal.<\/li>\n<li>Articular xarxes de\u00a0col\u00b7laboraci\u00f3\u00a0entre agents, entitats i organismes a escala local i supralocal.<\/li>\n<li>Convertir-se en un\u00a0espai virtual din\u00e0mic, multidisciplinari, inclusiu i intergeneracional.<\/li>\n<li>Oferir una plataforma virtual per a la posada en valor, difusi\u00f3 i educaci\u00f3 en patrimoni i mem\u00f2ria.<\/li>\n<\/ul>",
                "norder": 1,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 45,
                "term_id": "ww1_45",
                "term": "Exposici\u00f3n detalle",
                "web_path": "exhibition_detail",
                "parent": "ww1_17",
                "parents": "[\"ww1_17\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "exhibition_detail",
                "title": "",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 1,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 8,
                "term_id": "ww1_8",
                "term": "Exposicions",
                "web_path": "exhibitions",
                "parent": "ww1_1",
                "parents": "[\"ww1_1\"]",
                "children": "[\"ww1_17\"]",
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "exhibitions",
                "title": "Exposicions",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 2,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 11,
                "term_id": "ww1_11",
                "term": "Equip",
                "web_path": "team",
                "parent": "ww1_9",
                "parents": "[\"ww1_9\"]",
                "children": "[\"ww1_27\",\"ww1_28\",\"ww1_29\",\"ww1_30\",\"ww1_31\",\"ww1_33\",\"ww1_32\",\"ww1_34\",\"ww1_35\",\"ww1_36\",\"ww1_37\",\"ww1_40\",\"ww1_41\",\"ww1_38\"]",
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "generic",
                "title": "Equip t\u00e8cnic del Museu Virtual",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 2,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 29,
                "term_id": "ww1_29",
                "term": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Serrano Serrano",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Direcci\u00f3 del pla museol\u00f2gic i museogr\u00e0fic",
                "abstract": "Registre, inventari i catalogaci\u00f3 de la col\u00b7lecci\u00f3",
                "body": "",
                "norder": 2,
                "image": "[\"26612\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26612.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 6,
                "term_id": "ww1_6",
                "term": "Fotografia",
                "web_path": "picture",
                "parent": "ww1_7",
                "parents": "[\"ww1_7\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Fotografia",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 2,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 4,
                "term_id": "ww1_4",
                "term": "Tesaure",
                "web_path": "thesaurus",
                "parent": "ww1_25",
                "parents": "[\"ww1_25\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "thesaurus",
                "title": "El Tesaure del Museu",
                "abstract": "El Tesaure \u00e9s un vocabulari estructurat de termes que permet la identificaci\u00f3, classificaci\u00f3, descripci\u00f3 i catalogaci\u00f3 dels nostres b\u00e9ns culturals per al seu millor coneixement. La seua finalitat \u00e9s facilitar a l'usuari l'acc\u00e9s a la informaci\u00f3 i la seua recuperaci\u00f3 en una base de dades, simplement usant un motor de cerca i introduint el terme que es desitge.<br \/><br \/>La creaci\u00f3 del Tesaure del Museu Virtual de Quart de Poblet, ha pres com a punt de partida:<br \/><br \/>\n<div style=\"padding-left: 30px;\">Els diccionaris de denominacions de b\u00e9ns culturals, mobiliari, mat\u00e8ria i t\u00e8cnica dels Tesaures del Patrimoni Cultural d'Espanya.<\/div>\n<div style=\"padding-left: 60px;\"><a href=\"http:\/\/tesauros.mecd.es\/tesauros\/tesauros\">Tesauros del Patrimonio Cultural de Espa\u00f1a<\/a><\/div>\n<div style=\"padding-left: 30px;\">El tesaure del Memorial Democr\u00e0tic, fet a mesura per al projecte del Banc Memorial, l'arxiu de testimonis d'aquesta instituci\u00f3.<\/div>\n<div style=\"padding-left: 60px;\"><a href=\"http:\/\/memoria.gencat.cat\/ca\/que-fem\/banc-memoria-democratica\/tesaure\/\">Tesauro de Memorial Democr\u00e0tic<\/a><\/div>\n<br \/> <br \/> A partir d'aquesta estructura preexistent, s'ha constru\u00eft el Tesaure del Museu Virtual de Quart de Poblet amb un vocabulari ajustat a la realitat espec\u00edfica de Quart que estableix una base per a la interpretaci\u00f3 del seu patrimoni cultural permetent la relaci\u00f3 entre objectes, immobles i fotografies.\u00a0 <br \/><br \/>El Tesaure s'estructura en 4 grans \u00e0rees que donen resposta a 4 preguntes:\u00a0 <br \/><br \/>\n<div style=\"padding-left: 30px;\"><strong>Qu\u00e8?\u00a0<\/strong>(tem\u00e0tiques)<\/div>\n<div style=\"padding-left: 30px;\"><strong>Qui?\u00a0<\/strong>(onom\u00e0stica)<\/div>\n<div style=\"padding-left: 30px;\"><strong>Quan?<\/strong>\u00a0(cronologia)<\/div>\n<div style=\"padding-left: 30px;\"><strong>Com?<\/strong>\u00a0(mat\u00e8ries i t\u00e8cniques)<\/div>",
                "body": "",
                "norder": 2,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 46,
                "term_id": "ww1_46",
                "term": "Divulgaci\u00f3",
                "web_path": "didactic",
                "parent": "ww1_16",
                "parents": "[\"ww1_16\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "didactic",
                "title": "Materiales did\u00e1cticos",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 2,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 9,
                "term_id": "ww1_9",
                "term": "Museu",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_1",
                "parents": "[\"ww1_1\"]",
                "children": "[\"ww1_23\",\"ww1_10\",\"ww1_11\",\"ww1_48\"]",
                "menu": "yes",
                "active": "no",
                "template_name": "",
                "title": "Museu",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 3,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 18,
                "term_id": "ww1_18",
                "term": "Jaciment",
                "web_path": "immovable",
                "parent": "ww1_7",
                "parents": "[\"ww1_7\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Immoble",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 3,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 39,
                "term_id": "ww1_39",
                "term": "Destacats",
                "web_path": "outstanding",
                "parent": "ww1_25",
                "parents": "[\"ww1_25\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "outstanding",
                "title": "Destacats",
                "abstract": "Explora la col\u00b7lecci\u00f3 i descobreix les nostres recomanacions.",
                "body": "",
                "norder": 3,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 15,
                "term_id": "ww1_15",
                "term": "Mapa web",
                "web_path": "sitemap",
                "parent": "ww1_21",
                "parents": "[\"ww1_21\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "sitemap",
                "title": "Mapa web",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 3,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 30,
                "term_id": "ww1_30",
                "term": "Juan Francisco Onielfa Veneros",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Tecnolog\u00eda",
                "abstract": "Programaci\u00f3 en D\u00e9dalo i arquitectura web<br \/>Conceptualitzaci\u00f3, desenvolupament i\u00a0implementaci\u00f3 tecnol\u00f2gica.",
                "body": "",
                "norder": 3,
                "image": "[\"26610\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26610.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 48,
                "term_id": "ww1_48",
                "term": "Publicaciones",
                "web_path": "museum_publications",
                "parent": "ww1_9",
                "parents": "[\"ww1_9\"]",
                "children": null,
                "menu": "yes",
                "active": "yes",
                "template_name": "museum_publications",
                "title": "Publicacions del museu",
                "abstract": "Publicacions i contribucions que l'equip del Museu ha desenvolupat a partir de casos d'estudi, an\u00e0lisi i treballs sobre les col\u00b7leccions del Museu",
                "body": "",
                "norder": 3,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 31,
                "term_id": "ww1_31",
                "term": "Remedios Garc\u00eda Curiel",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Documentaci\u00f3",
                "abstract": "T\u00e8cnica documentalista",
                "body": "",
                "norder": 4,
                "image": "[\"26609\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26609.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 16,
                "term_id": "ww1_16",
                "term": "Apr\u00e9n",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_1",
                "parents": "[\"ww1_1\"]",
                "children": "[\"ww1_22\",\"ww1_26\",\"ww1_46\"]",
                "menu": "yes",
                "active": "no",
                "template_name": "",
                "title": "Apr\u00e9n",
                "abstract": "Estamos trabajando en el desarrollo de materiales did\u00e1cticos del Museo Virtual de Quart de Poblet.",
                "body": "",
                "norder": 4,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 33,
                "term_id": "ww1_33",
                "term": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Cantos Fagoaga",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Documentaci\u00f3",
                "abstract": "T\u00e8cnica documentalista",
                "body": "",
                "norder": 5,
                "image": "[\"29997\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_29997.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 42,
                "term_id": "ww1_42",
                "term": "Test",
                "web_path": "test",
                "parent": "ww1_21",
                "parents": "[\"ww1_21\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "project",
                "title": "Test",
                "abstract": "El projecte del Museu Virtual de Quart de Poblet \u00e9s una de les operacions que l'Estrat\u00e8gia DUSI municipal ha posat en marxa. T\u00e9 la finalitat de compilar la col\u00b7lecci\u00f3 de peces etnol\u00f2giques, integrades en el Fons de Patrimoni Local, i les imatges catalogades en el Fons Fotogr\u00e0fic Municipal per a oferir en obert l'acc\u00e9s integral a aquestes col\u00b7leccions.",
                "body": "El projecte se centra en el disseny i creaci\u00f3 d'una infraestructura virtual que pose en valor i difonga el patrimoni local a trav\u00e9s d'un sistema de gesti\u00f3 digital del coneixement. Ha de ser d'acc\u00e9s p\u00fablic, mitjan\u00e7ant una plataforma web en forma de museu virtual. L'actuaci\u00f3 s'engloba dins de l'Estrat\u00e8gia de Desenvolupament Urb\u00e0 Sostenible (EDUSI) de l'Ajuntament de Quart de Poblet, cofinan\u00e7ada amb fons europeus FEDER, i es troba emmarcada en el programa operatiu de ciutats sostenibles, concretament en l'Objectiu Tem\u00e0tic (OT2): Millorar l'\u00fas i la qualitat de les TIC i de les comunicacions i l'acc\u00e9s a aquestes.<br \/><br \/>El projecte d\u00f3na resposta a la necessitat de crear una infraestructura virtual destinada a la gesti\u00f3 del patrimoni cultural del municipi i a la posada en valor i difusi\u00f3 de la col\u00b7lecci\u00f3 museogr\u00e0fica, gestionada per l'Ajuntament i formada per les donacions d'associacions locals, fam\u00edlies del municipi o recuperades per la pr\u00f2pia instituci\u00f3.<br \/>Per aix\u00f2 s'ha fet necess\u00e0ria la creaci\u00f3 d'un espai on unir tota aquesta riquesa i fer-la accessible a la poblaci\u00f3 i als visitants i, a la vegada, oferir la possibilitat de visibilitzar el nostre patrimoni fora del nostre municipi a trav\u00e9s d'Internet. En aquest sentit, el Museu Virtual de Quart de Poblet afegeix elements de valor al museu tradicional, perqu\u00e8 no sols \u00e9s accessible des de qualsevol lloc i en qualsevol moment, sin\u00f3 perqu\u00e8 proporciona una experi\u00e8ncia interactiva, permetent a les persones que el visiten participar activament en l'elecci\u00f3 d'itineraris, punts de vista o objectes i peces que desitgen descobrir a trav\u00e9s de l'\u00fas i la divulgaci\u00f3 de les tecnologies de la informaci\u00f3. El projecte compr\u00e8n la creaci\u00f3 d'un sistema de gesti\u00f3 digital del coneixement com a eina de gesti\u00f3 online de la col\u00b7lecci\u00f3, que, a la vegada, nodreix la web que acull el Museu Virtual de Quart de Poblet i que integra diferents espais i recursos digitals i expositius, segons la naturalesa dels elements exposats (objectes etnol\u00f2gics, fotografia antiga, patrimoni arquitect\u00f2nic).<br \/><br \/>El disseny del projecte virtual es va iniciar a la fi de 2017 i va ser licitat en 2018 amb l'objectiu de poder comptar amb un equip t\u00e8cnic especialitzat en la gesti\u00f3, conservaci\u00f3 i museizaci\u00f3n del patrimoni cultural que es coordina des de l'\u00c0rea de Cultura i Patrimoni de l'Ajuntament. S'han dut a terme tasques de catalogaci\u00f3 de les peces del Fons Municipal de Patrimoni Local, que es conforma amb petites col\u00b7leccions que fam\u00edlies o associacions del municipi han anat donant a l'ajuntament al llarg dels anys.",
                "norder": 5,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 44,
                "term_id": "ww1_44",
                "term": "Llic\u00e8ncia de desc\u00e0rrega",
                "web_path": "download_license",
                "parent": "ww1_21",
                "parents": "[\"ww1_21\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "generic",
                "title": "Llic\u00e8ncia de desc\u00e0rrega",
                "abstract": "Per a descarregar contingut d'aquesta web ha d'acceptar els termes i condicions seg\u00fcents:",
                "body": "El Museu virtual de Quart de Poblet permet la desc\u00e0rrega i reutilitzaci\u00f3 dels continguts i de les dades per a tothom i sense limitacions temporals ni restriccions, en els termes establerts per l'instrument legal CC0 de Creative Commons, i d'acord amb l'article 17.1 de la Llei 19\/2014, de 29 de desembre, de transpar\u00e8ncia, acc\u00e9s a la informaci\u00f3 p\u00fablica i m\u00e9s enll\u00e0 de les condicions b\u00e0siques establertes en l'article 8 de la Llei 37\/2007 sobre la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 del sector p\u00fablic (citar la font, no alteraci\u00f3 ni desnaturalitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 i especificaci\u00f3 de la data de l'\u00faltima actualitzaci\u00f3), i sempre que no es contradigui amb la llic\u00e8ncia o av\u00eds que pugui tenir una obra i que \u00e9s la que preval.<br \/><br \/>M\u00e9s informaci\u00f3: CC0 de Creative Commons<br \/>https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.es <br \/><br \/>Modalitats de reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 en museuquartdepoblet.org<br \/><br \/>D'acord amb l'article 17.1 de la Llei 19\/2014, de 29 de desembre, de transpar\u00e8ncia, acc\u00e9s a la informaci\u00f3 p\u00fablica, la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 p\u00fablica \u00e9s lliure i no est\u00e0 subjecta a restriccions, excepte dels sup\u00f2sits en qu\u00e8, per via reglament\u00e0ria, se sotmeti a l'obtenci\u00f3 d'una llic\u00e8ncia espec\u00edfica, per ra\u00f3 de la tutela d'altres drets o b\u00e9ns jur\u00eddics, o a la sol\u00b7licitud pr\u00e8via de l'interessat.<br \/><br \/>La Llei 37\/2007, de 16 de novembre, sobre reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 del sector p\u00fablic, que transposa la Directiva 2003\/98\/CE del Parlament Europeu i del Consell, i modificada per la Llei 18\/2015, de 9 de juliol (que al seu torn transposa la Directiva 2013\/37\/UE), regulen la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 p\u00fablica de qu\u00e8 disposen les administracions i organismes en qu\u00e8 participen majorit\u00e0riament, \u00e9s a dir, el dret de tots els agents potencials del mercat a la reutilitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 de les inst\u00e0ncies p\u00fabliques. De conformitat amb aquesta normativa, El Museu virtual de Quart de Poblet permet la reproducci\u00f3, distribuci\u00f3 i comunicaci\u00f3 p\u00fablica de l'obra i, a m\u00e9s, la transformaci\u00f3 de l'obra per a fer obres derivades, per tot el m\u00f3n i sense cap limitaci\u00f3 temporal, d'acord amb l'instrument legal de CC0 de Creative Commons, i quan no es contradigui amb la llic\u00e8ncia o av\u00eds que pugui tenir una obra i que \u00e9s la que preval.<br \/><br \/><strong>Per a reutilitzar la informaci\u00f3 , han de seguir-se les seg\u00fcents condicions :<\/strong> <br \/><br \/><strong>No desnaturalitzar el sentit de la informaci\u00f3 . <\/strong><br \/><strong>Citar sempre la font de la informaci\u00f3. <\/strong><br \/><strong>Esmentar la data de la \u00faltima actualitzaci\u00f3 de la informaci\u00f3 .<\/strong> <br \/><br \/><strong>Cal citar sempre la font : El Museu virtual de Quart de Poblet , excepte en els casos en qu\u00e8 hi hagi una llic\u00e8ncia espec\u00edfica , on caldr\u00e0 recon\u00e8ixer-li la autoria i la titularitat de els drets de explotaci\u00f3.<\/strong>",
                "norder": 5,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 32,
                "term_id": "ww1_32",
                "term": "Pau Soriano P\u00e9rez-Almaz\u00e1n",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Comunicaci\u00f3",
                "abstract": "Disseny gr\u00e0fic",
                "body": "",
                "norder": 6,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 34,
                "term_id": "ww1_34",
                "term": "Ismael Marco Carrillo",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Comunicaci\u00f3",
                "abstract": "T\u00e8cnic de comunicaci\u00f3, xarxes socials",
                "body": "",
                "norder": 7,
                "image": "[\"26613\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26613.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 47,
                "term_id": "ww1_47",
                "term": "Compartir URL",
                "web_path": "share_url",
                "parent": "ww1_21",
                "parents": "[\"ww1_21\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "",
                "title": "Compartir URL",
                "abstract": "",
                "body": "Puedes compartir esta ficha copiando la direcci\u00f3n web, o directamente en redes sociales pulsando el icono correspondiente.",
                "norder": 7,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 35,
                "term_id": "ww1_35",
                "term": "Lourdes Veros L\u00f3pez",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Tecnologia",
                "abstract": "Programaci\u00f3 en D\u00e9dalo i desenvolupament web<br \/>Retoc fotogr\u00e0fic",
                "body": "",
                "norder": 8,
                "image": "[\"26934\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26934.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 36,
                "term_id": "ww1_36",
                "term": "Alejandro Bernat",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Tecnologia",
                "abstract": "Retoc fotogr\u00e0fic i\u00a0programaci\u00f3 web",
                "body": "",
                "norder": 9,
                "image": "[\"29624\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_29624.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 37,
                "term_id": "ww1_37",
                "term": "Beatriz Hurtado Allegue",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Restauraci\u00f3",
                "abstract": "T\u00e8cnica en conservaci\u00f3 i restauraci\u00f3 de b\u00e9ns mobles del Patrimoni Hist\u00f2ric",
                "body": "",
                "norder": 10,
                "image": "[\"30781\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_30781.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 40,
                "term_id": "ww1_40",
                "term": "Ram\u00f3n Canal Roca",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Assessorament",
                "abstract": "Assessorament en conservaci\u00f3 i restauraci\u00f3.<br \/>T\u00e8cnic en conservaci\u00f3 i restauraci\u00f3 de b\u00e9ns mobles del Patrimoni Hist\u00f2ric.",
                "body": "",
                "norder": 11,
                "image": "[\"29996\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_29996.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 41,
                "term_id": "ww1_41",
                "term": "Lupe Mart\u00ednez Campos",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Assist\u00e8ncia",
                "abstract": "Assist\u00e8ncia a l'inventari i registre de la col\u00b7lecci\u00f3 fotogr\u00e0fica",
                "body": "",
                "norder": 12,
                "image": "[\"29597\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_29597.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 38,
                "term_id": "ww1_38",
                "term": "Eloy Gonz\u00e1lez Castillejo",
                "web_path": "",
                "parent": "ww1_11",
                "parents": "[\"ww1_11\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Qualitat",
                "abstract": "Responsable de Qualitat",
                "body": "",
                "norder": 13,
                "image": "[\"26933\"]",
                "identify_image": "[\"rsc29_rsc170_26933.jpg\"]",
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 1001,
                "term_id": "ww1_1001",
                "term": "Document",
                "web_path": "documents_catalog",
                "parent": "ww1_7",
                "parents": "[\"ww1_7\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item",
                "title": "Document",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            },
            {
                "table": "ts_web",
                "section_id": 1002,
                "term_id": "ww1_1002",
                "term": "Publicaciones",
                "web_path": "publication",
                "parent": "ww1_7",
                "parents": "[\"ww1_7\"]",
                "children": null,
                "menu": "no",
                "active": "yes",
                "template_name": "item_biblio",
                "title": "Publicación",
                "abstract": "",
                "body": "",
                "norder": 0,
                "image": null,
                "identify_image": null,
                "other_images_resolved": null,
                "audiovisual_resolved": null,
                "pdf_resolved": null,
                "pdf_title": null
            }
        ],
        "msg": "Ok get rows_data done. Ok exec_query done",
        "total": false,
        "debug": {
            "total_time": 0.004
        },
        "id": "menu_all"
    }
]
